= Update einer 9.52 Installation

== Vorbereitung

=== Beschaffen der benötigen Patches

=== Handlungsanweisungen

== Durchführen eines Updates

=== Patchen

=== Durchführen des Updates

== Update eines Konnektors

=== Vorbereitung

=== Konnektor-Redeployment

== Upgrade der Datenbank

